唔好急住燒同扔vans

留來發夢用！
雖然冇功擊力 但大家自己改裝下喇

1/10

2/10

個底咁硬點跑

緊係唔係用來跑喇 你懂的

3/10 vans 捐前綫 之後再擺買

4/10 歐洲vans 跪埋

5/10